毛姨姨 你同我睇實D飯民呀

唔好俾佢地搞大台呀
我地群龍皆首反無首
完全自發憑良心做事
真真正正既be water呀
唔好俾d人中計做個大台出黎如果唔係就be water變still water喇
死水一潭呀